初十

佢唔覆機

唔准再手賤睇ig

woo

完咗了

儲錢整容未

要了

好

把口唔好咁賤啦

我都要儲

濛b

唔好喊 我資助你兩蚊

唔好扮啦 你咁靚女

我仆你個街濛狗嚟嘅喂

我又睇

係就好

笑撚左 笑撚埋右

我都想識女

ig呢

我又加

why u又係到